https://framagit.org/ainhoa_ok/projetmini.git
#Sujet 4: chiffrage et dechiffrage d'un message rentrer par l'utilisateur
Le programme permet de saisir un message et de le dechiffrer à l'aide de trois methodes qui sont: le chiffrement de cesar, le chiffrement de vigenere et le dechiffrement de vigenère.

#deroulement du programme
1) on demande à l'utlisateur de saisir ça phrase
2) on lui demande de faire son choix entre trois algoritms 
3) on affiche le message convertie

